覺唔覺達成打擊經濟嘅目的後就應該盡快走？

11點啦，屋企要人！！！

講真我地晏就傍晚搞到商場鋪頭落曬閘後，晚市其實都已經收咗皮，再留得夜d嘅 marginal benefit都唔會高得去邊,但危險性會大增，各位請自行衡量小心呀無硝煙嘅戰爭都係戰爭嚟㗎，係香港嚟講經濟戰可能先係最重要嘅戰線，千奇唔好覺得無做到嘢

同意就幫手推下

手足好似你部ipad 啲apps咩
話開就開，唔要就閂
人嚟㗎嗰啲

你咁岀名真係引唔到戰

你呢個post係行動前一晚/日出就有用
依家出冇人睇到
然後下次又唔記得

謹記快閃 be water

就係唔應該唔記得，幾點走都唔係重點，但目標為本真係好重要

Hit and run先可以長做長有

笑死

就算唔係一毛岀聲，都唔知點理佢打稻草人好

同意就幫推下，而家同之後嘅經濟戰行動，每個人都應該有番個timer，達成目標就閃

push

唔好意思 借個位推行動po
1231 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

快閃行動

推

其實再早d，10點左右可以休息

總之達成打擊經濟目的就走，目標為本

推 值得探討

聽日放工再黎啦
同埋之前有個手足講嘅「和你攞」行動都可以配合埋和你shop
狂攞啲藍店派嘅所有單張、小冊子同其他宣傳物資，跟住隨即揼晒落垃圾桶或者撕爛佢，增加佢哋嘅日常開支

講事實都引戰難怪做花生友都咁辛苦

係人都知你五毛啦

推啊 推上熱門

之前有個手足講嘅「和你攞」行動都可以配合埋和你shop
狂攞啲藍店派嘅所有單張、小冊子同其他宣傳物資，跟住隨即揼晒落垃圾桶或者撕爛佢，增加佢哋嘅日常開支

咁就死埋一二邊繼續做花生友啦

罷買 Made in China!

擴大黃色經濟圏 救香港！救手足！

721

巴打

警察入商場果一刻，商場入面就應該收隊

講真我見黑警搞事都走啦夜晚都唔會專登再番嚟，鋪頭再開都已經趕唔切

起碼高危後生要走，而因為有狗搞事，商場個晚已注定無生意

快閃既實戰,唔洗真係等到狗黎先散

達成自己目標就散，安全最重要，鋪頭唔會走咗去，幾時都搞得

是

S

所以和你SHOP

4:00 開始

4:30 （遲到）真係開始

6:00 防暴忍唔住入商場

6:00:10 Be Water

晚市玩完

和你shop唔洗太夜完，根本行動完鋪頭都已經開唔切晚市，開得切黎都就收鋪，而自己人風險就減至最低

popo 決定入黎就唔會咁快收隊

等佢入到黎搞到人做唔到生意又無交打先係上策

又拉唔到人

聽晚 繼續

最理想就係咁，等佢無打擊對象只可以9拉

我覺得唔係開既一邊，係啲人見到6:00 有防暴，去買餸廚飯 散左都無人食

講真見到班狗係到搞事阻撚住人行街都唔撚開胃啦

[行動]你哋重記唔記得721呀！！

Push

聖誕氣氛黎啦 香港經濟攬炒將至

睇完麻煩大家留言推上熱門

ok 不過好難

屋企要人

上咗熱門不過好後

認同呀,根本過咗business hour之後就冇意思

商家：經濟攬炒？唔撚係掛？！

其實一個商場關哂 又唔想咁快散水 可以去另一個商場

慢慢推上去

好建議

同意 小心被狗咬 手足們 我們要長期抗爭的！

總之真係要諗下留咁夜仲有咩目標未達成，如果係想打擊經濟真係無必要太夜，我今日傍晚就閃咗

已經有文宣
不過1224唔係有入紙遊行？

btw推

聖誕is the time of經濟攬炒

環保d拎去回收🤣

推bewater

or 燃料

Agger

唔好比人跟蹤返屋企

推緊上去

不嬲咁解

同意
全球反共+中港攬炒+保護自己=最終勝利

反跟蹤
綁鞋帶 搵銀紙 出出入入

拉

真係要讚你幾專業
捕定d post黎回

條友咁都可以想分化明明完全唔撚關事

一直想搵位入

全民造星仲前過呢個post

就黎追上了

上

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

笑撚死

推
喺有足夠戰力同狗對打之前最好都係keep住遊擊，保護自己，守護手足

根本正常情況下係唔會夠戰力正面同狗打

pish

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

明啊，但只係希望手足留力/小心，等未來更多靜靜雞出世既時候再打

呢個 post其實應該長期置頂

btw 24-26號 和你shop見

根本推唔郁

唔知得唔得 感覺無人持續推就好快會落番去

24-26號和你shop

推住先，下次和你shop前再開

做到嘢就可以撤

啱呀 be water

真
收曬鋪街上又冇和理非街坊好危險

個post終於前咗

而且又無乜效益，有乜必要留

依家熱門#9

目標頭5

需要檢討下如何一個都不被捕。

真係要長期置頂
push

朝9晚9才是重點

push ar

agger ge

be water

be water
唔好比狗攞OT錢

真呀，有排玩架，唔駛急於一時

be water!!!

講咗十世，有人做未

推 辛苦曬咁多位手足啦

1215和你shop成功令啲舖頭關門大吉！聖誕要加大力度！

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點建議：十區商場
新界：
沙田 新城市
元朗YOHO
將軍澳POPCORN

九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
九龍灣 德福
觀塘 apm

港島：
銅鑼灣 時代廣場
中環IFC
太古 太古城

快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海

Share we eat：歡迎大家自備食物同手足分享，又可以買黃店野食互相分享～
聖誕busking：鐘意唱歌既朋友可以busking 大展歌喉
連儂聖誕樹🎄：可以一齊自製連儂聖誕樹，或者memo/聖誕卡傳心意互贈手足
You are not alone: 9pm 一齊舉高電話電筒，為身處遠方或不能到場既手足送上祝福!

平安夜，約定你！

走啦

覺

任務完成就即走啦

Up

PUSH

我覺得唔錯

手足今日好波！24,25號繼續！要玩到商場關閉先走呀！

Be water my friend

我部份同意你講既
不過夜晚做野唔代表打擊唔到經濟
因為如果裝修得勁，或者一啲因素會影響到第二日營業
咁夜戰亦無不可
所以唔好盲目因為入夜而恐懼

只係希望手足可以安全至上咁解

如果本身目的唔係打狗係想打擊經濟既
拉左閘就可撤退
減少被捕風險

人無事先可以做世界冠軍

係, 同快閃一樣, d鋪頭閂哂就好走, 繼續留係度同玩陣地戰冇分別, 等被狗拉

佢都有21個正評

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

都好

啱

時事評論員于菲談中共對港策略及罷工應對

同意 推

目標明確，達到即走

推。

Be water

推推

10就應該走

商場拉閘已經要準備搵路返屋企訓
冇街行留係條街做咩

正確，hit n run 最有效。

仲有和理非都可以一齊black bloc
商場好多CCTV架

與其勇武，不如叫多d人，24-26/12出來

與其一百個人裝修
不如一萬個人叫口號
都嚇到你商鋪落閘啦

同意

你屋企要人呀 返屋企幫你老豆含撚啦 傻閪